電蚊拍 防狼電擊棒一問

帶呢啲出街 防惡人有冇得諗

電擊棒唔合法，電蚊拍 一擊就散

聽講電池加香口膠外面層錫紙可以當火機用

好奇一問咁偏既野可以係邊聽到番黎 定係小弟無知